突發 我個frd有自殺傾向

是咁的 我個frd幾乎全家都係藍絲
呢幾日唔知咩事全家嘈得好勁
佢阿婆出絕招 威脅沒收佢8X萬銀行戶口啲錢(佢係個中學生+有錢仔，個人資產仲高過我)
可以點樣幫下佢

求你哋畀啲意見我開解下佢

快啲激死哂佢地
遺產歸佢

冇咁易㗎 佢啲屋企人EQ勁高

為左錢無計啦

鍾唔鍾意飲酒同食油膩野呀？

真心， 講句多謝你地養育 18歲我會自己走 由今日開始如果我有用你地d錢我會一筆一筆記得 將來還。 之後叫你朋友真係1蚊2蚊都用本野寫低， 愈高eq愈忍唔到呢類抗爭， 你叫你朋友將所有野銀碼化就得同埋唔好傾計，食完飯就有禮貌咁講 我番房先 多謝你地款待。

肥膩嘢好鍾意唔鍾意酒

見到佢咁慘 家人又唔支持佢 畀我揀我都係好似而家咁做個窮L開心啲 起碼屋企人支持我

THX 我即刻send畀佢

你朋友嘅自殺傾向係因為咩事 定係病症
通常一個人 夜晚 好靜嘅時候 人嘅情緒就會嚟得特別快同埋亂
真心想幫朋友嘅話
可以試下陪佢夜晚呢啲時間 唔好比佢亂諗
同佢睇下comedy Netflix 打下機 分散佢注意力
不過同屋企人關係差都係一個問題...
而家calm down咗佢先 比多啲空間佢同你或者其他frd鬧下屋企人
佢需要一個出氣嘅位
樓主你好好呀 肯去諗方法幫佢
希望你朋友冇事

#黑警死全家

一招沒收佢d錢就想死
好似同藍絲差唔多
大家都係睇錢睇得好重

唔係好似 根本係

佢冇精神病 我識佢好多年
只係心理衝擊好大
我哋通常整文宣 可以好成功紓解心情
佢平時嘅壓力都好大 佢係考第一嗰班人
希望係一時諗唔開喇

想聽咁多人意見 自推下 1/10

自推 2/10

自推 3/10

自推4/10

自推5/10

自推6/10

自推7/10

自推9/10

漏咗 自推8/10

自推 10/10

要考順下d廢老 食肥d甜d